[658]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(452)0713見

團愛唔該去：

IONE全體成員合照
Buenos Aires

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

收皮啦你

矢吹奈子618生日應援

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威 (妹妹line走個時冇人在意過仲有油狗呢個人)

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢
三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十一、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

新po Lm,但個po名我覺得用清純生日快樂比較好

留名
祝我約生日快樂

我純

等睇開新post

終於有新po 留名

一生妹

LM，預祝清純生快

咁沉咗哩個佢，
再開過一個新

lm

我支持，要睇下其他人意願

留名

加埋預祝佳恩脫苦海，唔該

LM

我冇野講

指原莉乃一生推=秦指皇
笠水狗指原狗!
面皮成尺厚!
屌極都唔走!

導清大力清除此POST第一老鼠屎

柒撚左又笠過水

最新笠水時間:更新至1月27日

其犬 一生奶蛋佬粉

此POST年齡層 歡迎任何新會然

此POST年齡層 歡迎任何新會然

致無故中槍人士

[181208]IZ*ONE(La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

范善甯 清純已屠的狗鴨
屯門天主教中學5A班

新會員未識上連登 不小心自爆!!

Flat F 25/F block 1 Hong Kong Gold Coast Tuen Mun (佢話個地址佢亂比架WO==)

PD489POST C打正撚到

希望手足可以現下身!!

導清不忘照顧粉絲需要

球棒魂強打者REX

rex is the legend!!

[center]本POST唯一清泉

[gold]神崎次郎
POST內標榜自己想法係絕對
WIZONE單方面攻擊其他WIZONE
係如此惡劣、排除異意討論區
仍然帶住理性發言!

排除異意!!
追星追到要攻擊其他因意見上不同既FANS

當自己係連登唯一認可IZONE討論區

我地將要管轄整個KPOP音樂台!!
基本上連登各團討論區都會避免批評其他團
但我地高呼自由

本POST為LIHKG唯一IZONE討論區!
其他會員請勿在本POST範圍外討論IZONE等話題
歡迎討論任何日韓團!!

等緊

導導你驚唔驚有人報驚

導b可能會即刻轉頭撐警陣營 然後做第二個劉馬車

奈喵

有關會員資料被公開

完全封鎖左，睇唔明你地講乜

同上

上面已經執返段嘢出來，等大家知道牙導喺度做緊乜

帶著我櫻來留名

希望呀純都可以同我講聲加油

reported

預祝清純生日快樂

係咪仲未公佈點先有得擊掌

新po lm

記得去認證牙純生日應援

好想快d知道坐乜位

所以係推po定棄po?

有人開咪去 冇人開咪推

去緊西九

去旺中

貨仔唔多慢推

會唔會推唔哂po

推住先

助攻

今晚得閒爆po慶祝啦

新po lm 係咪你地搞油b站呀？

無團飛

推爆佢

有無無手燈既路人飯去睇
無睇PD48 除左rumor重有咩名曲要追

PD48嘅
Rolling Rolling
I am
To reach you

仲有1000%

快啲去買返枝先啦

睇完就唔係路人了

睇完好難唔飯喎

生日VVVVVV

生日快樂！

生日VVVV
純SOLO 有得睇好睇啦

留名等睇又消失

喂

Happy birthday to me

直播殺手

1001 唔開PO

快手啦
我想食野呀

唔係路人飯
但我都未買手燈

有冇巴打有飛多
終於firm到有時間可以睇港場

純心諗：食得未

純:你也很奇怪好嗎
演:我這是放送用的

又空間扭曲

Nako又染返呢隻髮色

留名推po

個CAM成日偏左係想點

可以公開攬哂所有人嘅一日

油b好7.....

權：今天心情如何？
純：很好吃
權：今天的心情很好吃！？

bby
清純老母成名作

屌d純飯去曬邊啊仲唔推post

丁目丁目

純嘅丁目丁目

唔識唱歌落F

權隊拍手拍落娜肚仔

點解提早一日開生日V?

錫左啖😘

聽日唔係韓國？

屌你....

屌你推post啦

應該係 去NY KCON 要坐17個鐘飛機

想推po要靠罵戰喎指原巴

原來佢同bb人同組

機上過生日？

有咩可以罵戰先
舊年呢個時候真係有心有力
而家已經無心無力

bb人都食？
幫佢洗頭？

對純來講 日日都可以係生日 好似係

母愛啊

啲純推呢 唔出黎推

估下呢幅圖點解關純事

掛住J

push

我都想咁摸

拎曬應援未

有啲掛住呢隻髮色嘅櫻

過2次生日上機又生日，落機都係生日

未
除咗杯套加張相仲有咩拎

我可以

bby做老母個陣好慘

想問各位放生寫入無印本相簿會唔會拎走本身個透明膠袋?

屌你老母唔加密

巴打口味幾偏

正野緊係share俾大家睇

push push

屌你老母

你問番我真係

我又靚左

屌食飯先希望一陣返黎推得爆

我拎左杯套同三張卡

終於有純推出嚟

靚咗J得過

推呀

有冇2018年既純,more more

推

好似都係得個幾個純站夾埋一齊搞

伸手黨

拍拖圖

婚紗相

呢張靚到

唔靚點係我清純擔當

哇幾時有張咁正既相

同8d嘅呀愁出街打機相嚟

唔好比佢停

唔識
新飯

有韓站將純d梗圖整成小卡 超搞笑

呀愁係前twice嘅staff 過左8d(純間經理人公司)做
又俾純媾到

韓國日本 又嘈交

Sad歐尼

冇純溝唔到既女

只有純唔溝嘅仔

何方美女

快d買啦 仲等咩

呢張一直係我手機入面

岩先忍唔住落左單 期待中
收到再去買電池

正常
我都未買

今次咩料

成功

今晚返去睇v重播

西九拎左3張卡
1個杯套

手燈其實現場應該有

買電池lmlm

想問邊到有手燈賣

影片應援都唔比 主辦乜料

JMT杯

肥妹

帶女食女日記

今晩邊食女邊打機

仲有冇其他

八點半#300都未到

韓站應援嚟

出左少少cheat sorry

你地想今晚推爆個post?

個人認為直接開新po簡單快捷

我想公海開post 歌頌我純稱霸kpop女團清純界多d

助攻下先

早講

準備就緒

仲有兩個鐘希望趕得到

依家無野講
一陣就唔知

開新 po 喇
點趕得切 依家死城黎

我冇貨喇

一日最衰都係果個咩一生巴
又唔打啱個topic

一生巴NO GOOD BUT一生妹最好

我都無
貼奈子得唔得話哂都nakoday

盡推啦聽日之內出到新po應該都可以既

下我仲諗住再爆多個po

光北唔多相蛙大把

加油

幫手啦

大聲d啦屌

一同哭泣的晚上

一腳踢爆你班姜粉快撚d幫手爆po

好記得個日我都係9吹佢地贏
點知真係贏左

貼埋佢個女

你咁樣對我我就勉為其難錫你啦

11點前應該爆到

簡單啦

r j??

唱歌好難聽

，第一次見哩幕，清純好cs
Rap果條女啲反應都好正，好百合

喂喂喂
咪爆出嚟好唔好

ching你唔係個陣有追開咩？

第一次玩枱角，唔慣姐

唔怪得食到咁多女

無留意到咁細節，睇哩啲我自己都好老尷

惠元媽媽

你地好多貨

大家貨量唔簡單...

X101推得就過你地

高過*

我都大把貨
可惜唔向屋企

已經算少啦
nako就真係

你想講我地高過佢定點？

加拿大

人手置頂唔夠佢地勁

咁男團始終都厲害d

今日有直播?
利申睇咗4集棄咗

有雞食

唔好放棄啊去練歌啊

突破700

1個鐘去左200幾

痴線 手機叉個電姐

命苦婦人

呢張先係命苦婦人

我好鐘意你啊

推推

ching比d誠意 google d相啦

初睇有d寒背，一擰轉面

原本睇到14頁 食個飯返黎已經32頁

好耐無試過咁啦

仲有一個鐘唔到

容乜易

輕輕推一下

Cls頭先我睇到13頁

呢種就係傳說中圖海爆post慶祝生日

估唔到會風水輪流轉
到我向街想睇圖了

"我諗住輸左之後可以去美波屋企玩架啦"
點知今輪會入頭四

完完整整由第一頁開始爆

彩演上綜藝

呢d就叫神心

屌真係hea到

喺街可以唔洗入呢個PO

幫手推

頭都懶得同你fing

我都有少少貨

有冇人有清純攬奈子個張 高清gif?

頭先出現過

痴線

搵人開定po差唔多

傲風巴真純推認證

我都有份推架

傲風巴開新po啦